美心伍淑清妹夫墮樓墮樓伏屍商廈平台 玻璃牆壁佈滿血迹

賣剩好多月餅定被放棄

被放棄生命

手足好波

有車有樓有女都要死

從中環都爹利街的香港鑽石會大廈高處墮下

邊個地產商

放棄未來

無可疑

抵撚死

係咪同張華峰個女一樣收左錢？

原來真係有報應架

塊玻璃好痛

R.I.P.

成個家族落埋去齊齊整整

好暴力，抵死

拎埋啲美心月餅落去陪葬

帶埋啲美心月餅一齊歸西

有冇諗過商廈業主感受??

邊撚個來?唔識喎

俾伍淑清放棄左?

咩人嚟㗎

依d人真係好自私！一陣壓死其他人！

依類消息應該擺埋去娛樂台

佢係美心集團有咩席位？

快啲一家團聚

RAP

快撚d死全家啦

佢妹夫放棄咗佢

死還死自己清番啲血呀嘛

跳樓跳到成地血
同平時唔一樣
一定有可疑

玻璃有冇爛到

地下有冇爆到

好心死遠啲

係未蝕錢話左隻伍淑清幾句，比幗安自殺左....

自殺師

死淨佢好喇

係佢妹夫定老公？

冇可疑

唔知佢呀妹會唔會憎死佢

伍淑清妹夫
伍淑芬老公

妹夫，伍淑清未嫁要唔要諗諗

用完美心月餅鑵煲蠟？

手足跳樓冇血嘅

藍曱甴跳樓有血

放棄

🥮🥮🥮
🔥🔥🔥

年年有今日

畫面夠靚！

Push

開心快啲死剩佢一個

啲血

屌 整污糟晒

燒返d美心月餅比佢

埋血迹好美麗

希望伍家加油死多幾條

用死控訴七婆

如果條女係伍淑清既話比著我都會第一時間跳樓死啦

點解唔係佢本人

哭撚左
30000隻都唔夠

話說一家人最緊要

市民：強烈譴責美心暴徒衝擊玻璃

無年青人點算？成間野搬返支那？

rest in pieces

跳樓死因為畀PR收買左，唔畀連登討論攬炒巴

一個咁老既人同妹夫有幾親

係咪做完藍絲天使

放棄年青人 = 放棄未來

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哎, 乜咁折墮呀, 天都收鳩你

有冇相睇

被放棄？

佢放棄左美心

有無cctv睇

爽喎喂

會唔會轉頭話佢抑鬱呢

難為左d清潔工要去抹

美心賣剩咁多月餅, 可以拎去拜妹夫, 用得唔好晒
今次真係搵鬼食

嘩屌
點解啲血咁撚藍架？
幾時到清姐跳
我驚啲手足跑過去開香檳

手joke

知道得太多了

報應

被伍淑清放棄激死

手足黎嫁

美心放棄咗佢

唔係咁開心呀ma

美心肉餅

係時候要研發地心月餅燒俾妹夫

放棄自己要輸了

可唔可以賣塊血迹玻璃比我
擺屋企得閒睇下都幾爽

重溫條仆街慘死經過

佢又俾人放棄

放棄一代年青人

N-1

整污糟哂d地方

好多所謂有錢佬都係得個樣，十個煲就個蓋，你睇含大許家印

係地獄開美心賣元寶蠟燭香

千祈唔好路祭呀，會比差人叔叔話你扮嘢做戲㗎

係咪美心集團既人黎架？

乜有血咩
我淨係見到一堆月餅碎

墮樓一聲除舊歲

哭𠹌咗
幾時帶埋伍淑清走

妹父喎ching

警方經調查後相信他今午於上址21樓的公司辦公室墮下，並於現場沒有撿獲遺書，死因有待驗屍後確定。

死因又雙重標準

一定係收左美國錢

香港40 50歲既人都已經識字 唔係文盲
亦都唔會再信政府源用既策略
老人亦都會跟隨後生既步伐

真係唔捱得

車公：天網恢恢 疏不漏！

凶廈

家姐咁仆街，你覺得個妹會係好人香港人醒未

被自殺

一定係被美心月餅放棄咗 所以事件無可疑

係咪傾唔掂數呀，唔好衰俾人睇

連登仔： 跳樓邊會噴到玻璃都有血

有可疑

一句講晒
抵撚死

恭喜 + 冇可疑

真係畀伍淑清玩死，伍淑清只係間接持有0.17%美心股權。

肉醬

幾時到淑清

佢放棄咗伍淑清

開香檳

唔……咁複雜嘅愛國家庭

有啲似一隻恐怖遊戲入面個揸間尺嘅老師。
有無人知邊隻…唔記得名

佢攞啲月餅落去賣啫

好野

真係仆街死 好彩樓下無人

小鳳姐：終於可以出場

佢妹夫已經放棄咗佢

肯定收左美國佬錢做大戲

CCP job?

揾到啦恐怖回憶
Baldi's Basics Classic

死得好呀死得好
死得妙呀死得妙

Congratulations

放棄年青人
放棄生命
放棄家族

美心全家死
賤種伍淑清你咪死呀
勁放棄丫嘛
唔好死呀你

月餅太多貨，打擊好大

盲腸

點解會有血嘅

妹夫喎ching

月餅賣唔去咪留返下年賣囉

係，頭先打錯字

姐妹丼

伍淑清死全家

冥幣？

美心全家死
賤種伍淑清你咪死呀
你要睇實你全家死呀

佢就好，可以喺地獄食月餅

美心月餅跳樓價 50蚊盒

伍淑清丈夫。睇錯？或者係？

收左安家費？

通常報應都係報落身邊人先

因為食唔哂美心月餅

[i]RAP[i]

但冇咗良心

過唔到自己個關

Game restarted.

如果人有二百歲命 60碎都係年輕人

希望一家人齊齊整整

點解31個五毛腐皮

收咗安家費？

兩姊妹 個樣你覺得會差得遠咩？
gentics

無可疑啦
幾時到太子女

報應幾時輪到習近平

只有最白痴嘅人先會講得出呢啲嘢 仲要自己本身都無剩低幾多年命嗰下

終於見到有kingsir meme嘅alternative

好可惜唔係細妹，伍家再接再厲，我地g持你

一定係佔中影響左

洗唔洗賠？

會好臭 唔好制

收左美國錢跳樓

咁嘅貨色點會嫁得出

#我地都冇放棄你 你做乜放棄自己

做去做享受

隻支那狗被放棄了

妹夫年輕過佢
被放棄了

喺山邊掘個窿埋咗自己佢算啦 跳到週地血又要搞到清潔姐姐開ot

R.A.P

之前出聲明話伍淑清唔係員工
割得唔夠決斷咪咁囉
好似香港人死都要攬中華民族上身
話自己係華人，乜鳩中華兒女，根本一鳩樣

月餅期貨

奶撚返乾淨d地方去呀屌你老味

今天的好消息

死就死，塊玻璃無辜架

整污糟晒d地方...

放棄將來

伍仁月餅

覺得唔好咁口賤先，佢未上過水，咩背景都無咩人知

嗰隻支乸老閪，查實有冇對畀佢累到鷄毛鴨血，仆街死嘅家族成員，有半點愧疚？

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

繼續啊！

伍淑清放棄年輕人既同時，佢妹夫都放棄左佢

最抵死嗰個冇死到 so sad

推 恭喜曬

妹夫都頂唔順伍淑清 放棄咗佢

抵啦

好撚高興

佢死有撚用咩
係都伍淑清死先好

咁快傳咗過嚟

肯定係收咗外國勢力錢搞事

Goal!!!!!

幾時到伍淑清

算啦 我都放棄咗呢啲廢佬

pin please

襯地淋 落去陪妹夫 唔差在落去俾妹夫屌 妹夫喺下面可能鳩痕 落去陪下佢 幫你個臭閪妹

就快到依條八婆

藍絲天使

有時最殘酷嘅懲罰，係死唔去，但百病纏身，家人鳥獸散，朋友當見到鬼咁，即刻假設，對個仲有少少自尊嘅人黎講

辛苦哂巴打

唔好氹我開心啦

喂 恭請哂

慘慘豬
今年重陽燒返個月餅盒俾你呀下

又提醒下
睇下正常跳樓案起到幾多資料
比較“冇可疑”跳樓嗰啲語焉不詳嘅報導

其實條友冇做過咩都畀人咁鬧真係幾無辜

最好笑係child登仔因為呢0.17%股權狙擊咗美心成年，間公司係咁出聲明同條臭閪割蓆都冇人理。狙擊其他藍店甚至係中資都冇咁落力，偏偏係要搞間英資老細嘅美心

Well dead

一人犯錯，全家受罰！對班仆街，家陣玩公義牙？Collateral Damage 先至玩得嗰一個人甘呀（假設嗰一個人，仍有少少人類自尊心）

因為俾某老而不放棄咗

諗起之前蓮子變蓮蓉
好似仲有個成語

聽聞蔡若蓮個仔都收咗錢

伍老妖係聯合國惡意抹黑香港抗爭者，公然歪曲事實，咁都叫做無咩嘢？

仲有，美心只有50% 股份由 Dairy Farm 持有，另外50%仲係香港食品有限公司，根本唔係你所講嘅英資公司

梗定爆晒

被自殺？

似蝕太多錢 條氣唔順 之後.....
但係就講有病 厭世

你鍾意咁諗冇所謂
但係要知道有好多奶共奶到雪雪聲嘅集團同中資好樂意見到你哋成日集中火力搞美心

成語動畫廊

集中火力搞美心？笑咗
不如睇吓共業個app 吖（仆街alarm awareness 極低成本），冇話集唔集中搞邊個。核心問題，係邊啲賤人迫出黎？

伍淑清係咪放棄左佢妹夫

好可惜個天放咗你老公
韭菜

哩副尊容有無老公？無！

收返佢老公啦
佢唔配有

鬼唔知佢喺聯合國講過啲咩咪話條臭閪得0.17%股份，根本代表唔到美心。除咗呢樣你仲講唔講得出美心點奶共法？

一半英資一半港資仲唔夠？其他黨企例如華潤直情冇穿冇爛

而家d老嘢真係唔捱得
70歲人就走去跳樓

收錢跳樓搞事

有美心逝婿啦

YY:博士，乜嘢係美心逝婿啊？

唉屌，以後夜晚要落大堂食煙

呢啲資訊得你知有咩用？問題就係個個成日淨係識講美心， 出街求其搵個人問有咩藍店要抵制，十個有九個都淨係識答元氣美心。你估個個都有down共業app？

有冇人發現，奶共奶到出血嘅賤格老閪，原來好多都係無人問津嘅孤墳（命犯天煞孤星，生哂菁苔冇人打掃）例：唔熟丁, 陽光屍法豬，白頭屍，問米堅......有冇數漏？零有屎係唔係？

只係時辰未到 冇人話要放生

唔係喎
美心呢單嘢之後, 個界線畫得好清楚
藍同黃嘅商家們自己諗清楚企邊面
想賺咩錢做咩生意

話唔支持0.17%講嘢嘅言論
同時 又唔出聲支持抗爭
咁樣企中間就最安全最玩晒好唔好?

咁樣兩邊企先係最仆街, 仲閪撚過啲純藍店, 又無骨氣又無立場

咁大撚把藍店無穿無爛啦
關咩撚事, 你食唔食美心都無影響啦咁講
咁你想講乜姐, on撚鳩

一家人最緊要齊齊整整

周轉不靈定有痛腳比人捉

我想講嘅係 我覺得抵制美心冇任何價值
係咁多，唔使再覆我po。

呢d人都要自殺

笨豬跳

美心伍老妖：香港青年是垃圾
獨醒撚：伍小姐不代表美心，抵制美心不理性
美心伍老妖：我不會再花時間與垃圾青年溝通
獨醒撚：伍小姐股份只佔0.17%，我會繼續食美心囉
美心伍老妖：我放棄晒你班香港垃圾
獨醒撚：一句講晒，抵制美心冇任何價值，我最鍾意食美心

黑心閪餅都有今日啦

臨老先黎做寡婦

伍淑清放棄一代年輕人放棄埋自己妹夫

燒炮仗都來唔切

已犯公眾地方潔淨罪行 條例 亂拋垃圾

欠缺人生規劃

塊玻璃？

支持美心先有價值

好l happy

有報應

抵la

冇人買美心

係囉 跳樓有血架嘛

有請專業

攪到啲地方好污糟邋遢
佢屋企人好應該負責清潔返

香港人贏左了

佢冇人要，老姑婆黎，所以先咁心理變態